有冇人幫馬明改頂帽既顏色佢?

冇

成個人都係啦 洗乜改

同個垃圾筒一樣似到

你正撚樣黎

你條撚屌將自己快樂建築係馬明痛苦身上

Show Blocked User - 希特拉

單機啦垃圾

你已經單機了

Ps都唔識用

【冇咗嬲嘅感覺】馬國明開腔護黃心穎：佢未來仲有好多路要行

而在下午5時11分左右，馬國明終於現身，他透露自己知道事情後很快已經沒有嬲，而且很快變成擔心，他說：「其實呢件事我知道咗之後，我好快已經冇咗嬲呢個感覺，我係好平靜，我係好快變成擔心，我好擔心牽涉到呢件事嘅所有人，任何一個受到傷害，我都係唔希望。」

馬國明續稱：「我唯一可以代表佢（心穎）講少少嘢，其實我知佢都知自己做錯，我都知佢好想出嚟同大家講，但公司驚佢情緒唔穩定，會講錯嘢，所以就冇安排佢出嚟同大家講，我知道佢啱啱出咗IG，佢要講都講咗，佢仲好年輕，未來仲有好多路要行，我希望大家畀個空間佢。」

而馬國明更提到，請傳媒不要再追訪其家人，擔心父母會受驚嚇，而他亦不會就家人的說話發表任何回應。馬國明又指整件事，大家都沒有資格發言，「安仔講咗，我就唔會發表任何意見，因為我覺得呢個世界除咗安仔老婆之外，其實大家都冇資格可以發言，所以我盡快平息咗佢就算喇。」

馬國明最後重申，希望事件不要再發酵，令更多人受傷害，亦叫外界不用擔心他，他會專心拍戲和工作。面對記者提問，包括他與黃心穎的關係有無改變，他都沒有回答，臨走前他雙手合十表示：「我冇咩講㗎喇，多謝關心，多謝大家關心。」

好慶幸見到重有好多連登仔係正常人
就呢件事竟然冇好似柒頭樓主咁繼續傷害受害人

單機啦